🚬🚬🚬

哥抽的不是煙，

今晚想食咩？

唔咼

你諗到答我 去緊洗傷口

唔到你揀

食撚死你呀

邊有學校唔比食煙㗎

主動搵返佢啦

唔巧喊

我咁大嗰仔未食過煙

有！

Me

條友真係唔識㗎喎

我新嚟。

佢del咗tg?

將就一下吧